夜更兼職分享區

有冇d筍既又好搵既可以介紹下
本身有正職
想做d甜品學徒，整下麵包，野食或者拉花咁
有冇d一星期返4粒鐘既？或者最少一星期返約多

謝謝巴絲打